Het is niet waar!
Het is een verschrikkelijke leugen!
Hoe durf je zeggen?"
"inderdaad, Dorian," zei Lord Henry, ernstig.
"Het is in de ochtendkranten.
Ik schreef u dat u niet enkel één tot ik kwam.
Er zal een inquest, natuurlijk, en je mag niet worden verwisseld.
Dat soort dingen maken een man trendy in Parijs.
Maar in Londen mensen zo gelaten.
Hier moet men nooit iemands _debuut_ met een schandaal.
